好心啲怪獸家長卜野嗰陣時，唔該帶安全套

你咁做會救一個細路一生

未生之前唔會係怪獸家長，變怪獸之後再帶套又太遲

其實佢啲射之前都要諗清諗楚，唔好因為一時嘅快感，而害死人

佢哋識代入人地角度就唔會變成咁啦